## AVルール77.1
[10] 12.8（4）に記載されているように、コンパイラが提供する暗黙コピーコンストラクタに関しては、特定のあいまい性が発生する可能性があります。

クラス定義が明示的にコピーコンストラクタを宣言しない場合、クラス定義は暗黙的に宣言されます。 したがって、クラス定義

		struct X {
		  X(const X&, int);
		};

コピーコンストラクタが暗黙的に宣言されます。 ユーザーが宣言したコンストラクタが後で

		X::X(const X& x, int i =0) { /* ... */ } 

Xのコピーコンストラクタの使用は、あいまいさのために不正です。
診断は必要ありません。

